外國係咪應該對香港發出旅遊警報？

黑社會周街扑人都冇警察
警察驚到覆：驚就唔好出街

.

美國發咗

source?

去信要求外國發出

Push

唔係全個香港就算啦

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

元朗一向警黑合作 何君堯條柒頭都係靠黑社會先上到位做議員

要

光復香港